［捍衛廣東話］蔡瀾開YouTube Channel

蔡瀾開咗YouTube Channel， 佢問想佢用廣東話定國語喎？可以去留吓comment

見到有啲殘體字人都想佢講廣東話

痴線，咁都要考慮
佢都係講返普通話算數啦

搵埋佢老友倪匡一齊主持,講下電影講下時事應OK,最好講下侯生時既肉浦團

倪匡講野夠吸引力，但最緊要有字幕

好有趣竟然一面倒叫佢用廣東話